坂道46系囡囡貼圖區(8) お兄ちゃんって意外と大きんだね

轉推爆po 又唔開

開緊既時候見你開咗

和情人深深一吻 來代替講話好嗎

留名

扮工
上晝: 由頭睇3期blog
下晝: 由頭開始睇上村blog

咩工咁好

我睇返早幾日showroom

カズ壁‏ @kazu__kabe
先日お知らせした欅坂46の壁紙です。
よかったら保存して壁紙等に使ってください。RT.ファボもお願いします！他の9枚も保存できるようにツイートしておくので是非ご覧下さい。
#菅井友香
#小池美波
#鈴本美愉
#渡辺梨加
壁紙制作 @kazu__kabe フォローもお願いします！

令令

而家先知生誕委員長お見立て会果陣已經有送花牌

好堅

屌我忙到仆街
電話都無得㩒

梗係啦你才俊黎架喎

其實係佢地啲野唔交得俾我做
佢地係好撚忙www

秒秒鐘幾百萬上落

oh yes你未有牌so9sad

傻啦

btw我啱啱聽咗大人は信じてくれない
啲英文如果我唔睇歌詞真係唔知佢唱乜鳩

其實我覺得已經比一般日本歌手算唱得清楚
不過really 唱咗做rally

虚しい

信用卡特典係張生寫

佢就把算啦

5000幾羊一張

唔撚洗買

樓豬個Topic咁Hamsup

買買買

CLS

邊度貴

生寫巨巨

你思想污穢

On9
收工要同腦細應酬
飲勁多酒

邊個咁冇性年29仲應酬

我腦細

Hamsupゆいちゃんず

抵啦 成日食女

今日收早證明我平時少食女

關咩事

聽日突然唔駛返 代表咩

我刀唔駛返 但是我叫上面比我放

ET

條頸一定要有頭髮間住

CP

ho ham sup

新人想知呢個女仔叫咩野名

禾條女

無波小器女

心戰王

你哋又蝦禾娜娜

講還講夜媽媽唔好玩金剛棒

方丈巧小氣子 點媾女

你大方所以媾到女?

其實茅關係

淨化

玩緊

嚇到瀬

聽住叫聲黎玩

日版封面同港版唔同

G

早晨

盡得橋本マナミ真傳 下個國民情婦

重有2個鐘

46show嗰句經典

數字系走色気路線好似無咩運行

佢走火入魔

美優g幾成功

miss g

ENTAME(エンタメ) 2017年 03 月号
2017/1/30

内容紹介

【欅坂46 W付録】
平手友梨奈(欅坂46)
オリジナル・クリアファイル
特大B2両面ポスター

【表紙&巻頭】
平手友梨奈(欅坂46)

【欅坂46特集】
「私たちがさらに駆け上がるために!!!」
今泉佑唯×小林由依×菅井友香×守屋茜「欅坂46の歌・ダンス・MC」
佐藤詩織×渡邉理佐「オリジナルTシャツのデザインを考えよう」
織田奈那×齋藤冬優花「バラエティ番組に腹をくくること」
渡辺梨加×石森虹花「ドラマで感じた演技のこと」
長沢菜々香×小池美波「愛され力を磨こう」
志田愛佳×井口眞緒「欅とけやきの絆を深める」

點解屎帆會覺得自己童顏
哪裡來的自信

法國圖區手足對臭茜好Harsh

棄推仲harsh

會唔會有人買黎聞

矛推過 典棄

嗯

九連休の俺
なんかごめん

我已經對你棄推冇乜感覺

買握手券去聞

你會覺得handcream香唔係因為本身既香味
而係因為搽過上佢隻手 再抺落你隻手所以先咁正

呢句我俾自己變態pt70分 唔錯

廿分都無囉

橙

0分

奶埋唔洗手keep幾日就話姐

邊度變態？

唔識日文
標題句野係咪咁解：估唔到阿哥碌鳩比想像中大咁多

走得

Hamsup挖掘巴

【本人生出演】HKT48 vs 欅坂46 つぶやきCMグランプリTV
AbemaGOLD

待機

握完聞唔到有味

其實abema幾多野睇 睇下人打牌或者睇貓都得

自濁麻衣

HKT真係俾人屌打

禾森保

你會點揀

土田
不忘介紹吓member

收到Wind下單生駒同Neru C

十卜

重拾初心

我點諗都會係播cut 版再加後台

有意自取

脫坑，不了

つぶやきFES 博欅場所 -GUM ROCK FES2-

佢地會唔會俾指原玩死

otoCoto（オトコト）@otoCoto

欅坂書店にご来店ありがとうございます♪菅井キャプテンと志田さんの貴重なオフショット公開します。
#欅坂46 #菅井友香 #志田愛佳 #欅坂書店 @keyakizaka46

點會 總選第一喎

阿遙真係臭雞嚟

邊個啊遙
桐生個'女'?

this 既話 agger

Exact7ly

養到咁大 次次都畀麻煩嘢桐生 但又無得畀佢屌

正一臭雞
失蹤之後比人搞撚大左肚都唔講聲
臭過Misa

仲要比人中出

成日畀蘇州屎桐生執

馬の絵がある

#6生駒里奈27/01/17 22:30:59
又係菅井飯，又反駒點計

呢個世界冇一個菅井飯反駒，有既一定係假飯。

條友明顯假膠都咁多人陪佢玩

其實開始由假膠變煩膠

利申Blocked

利申一向好小理佢

一開始仲以為假膠 點知黎真

其實是咪你哋喺高登嗰陣啲Fd子嚟

你哋女神

笑撚左

講還講

u唔撐自己

廢撚事理

牛屎初試性感

仲狂quote

欅坂46こちら有楽町星空放送局 ‏@kochihoshi
はじめまして！ニッポン放送『欅坂46 こちら有楽町星空放送局』番組公式twitter始まりました！ #欅坂46こち星

會唔會遲咗啲

麻J：牛屎妹嚟講 較暗d燈光都可以入閘嘅

政治迫害

擺好哂po屎 你唔係唔上下話

各位手足新年快樂

happy cny

有得上你真係唔上？

擺好哂牛屎 你唔係唔上下話

法國平ching都是明反暗推臭茜

新年快樂

祝大家Misa年快樂，心想事成，笑口常開

好嘢！搵到魯公秘錄！
好嘢！搵埋老婆秘錄！

應節

祝各位新年快樂

友香hoball

無我啲推洗咩揀

田中美久

i mean 欅個邊
呢個時期更係揀hkt

利申剩係投左四次neru

標題: 菅井様と…

すごくお綺麗で、昔のさや姉さんにどことなく似てる気が…

欅坂さんのキャプテンでとてもしっかりしてました！

これからもどんどん仲良くなれたらなって思います！

みくもんもん(￣(工)￣)

標題: 同い年(°_°)

てちさんと！

私服もオシャレで大人っぽかったです！！

生放送終えて全員で挨拶した時に何回か目があってドキッとしました！

大人すぎて逸材でした！

みくりんりん(￣(工)￣)

標題: 欅坂46さんと

共演した、欅坂46はんと^_^

初めてお話ししました…(°_°)

この前の握手会で欅坂さんの上村さんがみくりん推しって言ってくれてたらしいので今度上村さんにお会いしたいな…

ちびーず？入りたいな^_^

みくもんもん(￣(工)￣)

可以同打打傾美久

又做菠蘿雞

【1Q 題】曾志偉 猜一人

個答案

朝早翻工嘅女同事 ↓

夜晚Happy Hour 嘅女同事 ↓

平豬

又畀人放上台

唔好笑

樓主好辣殺

あ!そういえばこの前身長測定があって、測ったらやっぱり152.5でした!

わたしのプロフィールに間違いはなかった…
そして1ミリも伸びていなかった…

小1のとき117㎝
中1のとき137㎝
高1のとき152㎝

中学校3年間で15センチ伸びました!
そして高1でぱたりと成長が止まりました!

小学生のときの友達も、中学生のときの友達も、高校のときの友達も、なんかみんな身長高かったな〜10センチ以上差があったな〜っておもったら、わたしが小さかったのか\( ˙-˙ )/

牛乳飲んでも骨が強くなるだけ、、、

好橙但係好好笑

我條雞

公廁黎

臭雞 又唔影腳

臭茜

番工女同事

新年流流都傲嬌

綻仔今次講得好

教壞我平豬

平假都啱

麻丁導我睇佢咋

weak

無Feel囉

咁我排隊囉

啲人上黎拜年 嘈到仆街

d表姐妹，細姪女全部著黑絲食團年飯

全部結哂婚兼冇興趣

毛能

りさ

終於走哂

大小姐戴眼鏡

我家姐同佢條仔講嘢好撚嘈

埋去打鳩佢

禾私家g

Rubbish

misa二號

係幾靚嘅

都係g

泥腸

ぺーた

佢兩個有d角度真係幾似下

驗眼

黎得呢度多
比你地導到想睇欅

又唔會少忽肉

謀殺。。。

但我唔知睇乜好

下

又有盲俠

硬照有d角度似姐，同指原白麻情況差唔多

你要即刻去驗下眼啦
病情都幾嚴重

呢個又真係盲得濟

原來生狗神id係馬神黎

係人都知啦 邊有人會咁愛生狗

一開始就知

屌你 我堂堂一個堂島之龍 你叫我湊細路

cls...

仲要比童子尿射到
比人知我咪好冇面

中元日芽香 17thシングル期間、活動休止のお知らせ
2017.01.28
中元日芽香ですが、体調不良のため17thシングル期間のグループ活動及び個人活動を休止することになりました。

ファンの皆様、関係者の皆様にはご心配お掛けいたしますが、何卒ご理解いただきますようお願い申し上げます。

引き続き中元日芽香の応援のほどよろしくお願いいたします。

佢是咪精神崩潰咗

心虛

是咪17單跌選拔 定係怕被文春打中

哇屌

真真呢D好嘢你留返比自己丁算啦

丁開靚女 小儀不了

咁你就唔好貼啦
影響手足全日嘅心情呀

新年流流。。。

攞去貼門口辟邪

人地黎拜年即刻幫你開年

行到門口見到張圖都掉頭走啦 重拜

無利是攞
唔化算

そんな私は最近、スタッフさんから
｢馬力姉さん｣
と呼ばれることもあります(笑)

えへへ

まなつ：お兄ちゃんって意外と大きんだね

真真想比人開年

Holy shit
What the fuck are you doing
Seriously?

咩事

1. Sam Hui
2. 17th無佢份

應該其中一個

佳佳

禾BBG巧正

咁訂咗一打未

咁都正

諗緊點同白麻分配丫

佢個body真係玩成晚都得，又自動波，真係比佢chur乾

唔撚係掛。。。

要玩都係玩misa g啦。。

其中一個0ching係隻狗 我地唔會明架啦

收皮啦，秋元真夏係狗乸咋

呢樣真

on9

BBG唔巧嬲啦

痴線

一如以往

零青現實壓力應該好大

asaibomb‏ @asaibomb

KEYAROOMゆっかーパジャマコレクション〜
#KEYABINGO

屌奶星早知唔能禁

？

你張馬拿豬牙清

真真新寵馬拿g

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏ @gekkan_entame

『月刊エンタメ』3月号、巻頭特集には欅坂46の皆さんが登場！ 扉のページを公開しちゃいます！ #今泉佑唯 #小林由依 #菅井友香 #守屋茜 #佐藤詩織 #渡邉理佐 #織田奈那 #齋藤冬優花 #渡辺梨加 #石森虹花 #長沢菜々香 #小池美波 #志田愛佳 #井口眞緒

做乜9

抄隔離跑步個pose

搭過老井

不了

仲要冇neru

話強推neru果啲又輸

反neru又豬

咁嗰度都無平手吖
咁都有得拎黎講

其實好多人都冇
係唔明點會叫老井上姐

唔搵neru
平假名都仲有大把人

平手表紙

兩邊都豬

禾Neru又然

又hey0

欅坂４６＆けやき４６・長濱ねるが語る哲学論？「これを読んだ読者さん、絶対につまらないですよね…」

欅坂４６の“けやき坂４６”（ひらがなけやき）より、長濱ねるちゃんが登場！
２０１７年、「週プレＮＥＷＳが今年“大注目する期待のアイドル”インタビュー」。

贏哂

Neru又贏

成個Post都知我對Neru最忠心

唔好啦 又難抽左啦

新年流流逼me問候你

對腳

一抽爆

今集鐵血

Sor!

睇落都係無福神

禾玲香

我都覺

玲香其實幾正

れかたん

被你燈牙ching

關我咩事...
明明人氣一定係頭十
但係又點都唔會有福神

因為有生狗同松村雞阻Q住晒

留名等睇生狗C

啜卜

小姐你邊位

w center 一定有bao bao份

21人選拔 12福神

馬神又贏

玲香福神

十二福神做乜鳩

一聽到七號係邊個就知邊個係十二號
同埋廿一個真係太多人

垃圾陣

根本而家嘅第三排就係多餘

格硬加到比啲ug上黎

屌你老寶個西面樣唔係覺得自己Center呀嘛
你Cancer咋

皆大歡喜

肯定課左金但又無C做啦

瞓咗無睇 秋田市又磅咗幾多水畀Sony

老老寶寶 三排好多根本唔夠格上選拔
玩到咁下單不如31人選拔畀晒一二期生入算啦

七福神→八福神→十福神→十一福神→十二福神

你想量產幾多個神

織田

參考圖片

鈴本

又輸Neru

如果友香b一排allin舉算

辣殺乃 不了

改名啦

泥膠

做乜撚野

又輸泥膠

屌

唔用牛奶

辣殺

我豬好波！

辣殺琴子笑鳩蘭世做under centre就滿足

即時燈到蘭世入左選拔

笑jo

ゆうか

友香b

麻丁：男人傲嬌真係好嘔心

咁訂返十箱八箱未

衰妹有返表情

其實三單都算 二輪剩返一部一張都唔中

我平囝
我由依

若月巴高汁

不傲驕了

累到neru接唔倒

友香青精明

最後一張想點

平囝世界一

橙 同轉推ching第一單啲生寫有得揮

冰仔條女

我戀愛了

佢係欅入面個樣最進步個個

KEYABINGO!2【菅井友香を超えろ!お嬢様No1決定戦!!】
01月30日（月）25:29～25:59

メンバー1のお嬢様・菅井友香を超える“真のお嬢様”は誰なのか?モニタリングで覗き見…
テーブルマナー&英会話&食通チェックでメンバー達の知られざる素顔が明らかに!
メンバー仰天!菅井友香のお嬢様ヒストリーを公開!彼女を超える｢真のお嬢様メンバー｣は誰なのか?
▼チェック(1)ミルフィーユを正しいマナーで食べられるのか?
(2)英会話で外国人VIPをキチンとおもてなしできるのか?
(3)見た目は変わらない高級食材とリーズナブルな食材を味で判別できるのか?
普段は見られないメンバー達の素顔が明らかに!
▼パジャマでゆるゆる女子トーク!KEYAROOMは放送後Huluで完全版配信!

我個女

？？？

友香我個女 你地唔知？

Rich

你老味

做乜野跳出黎認轉推ching

陰功

九連休咁就放咗兩日

都係嗰句
根本成個第三排都可以Cut走
踢走埋乃木坂Cancer同松村臭雞

十全十美十福神

因為前排塞六個 後面要夾返

第三排係所有兩頭唔到岸嘅集合體

呢樣真
一單荒謬過一單

支持下單全員c 解散

十卜平ching
貢禾刀可以專心睇櫸

梨睇8仔

聽講有八成男仔都係因為女仔喺自己面前紮頭髮而鍾意對方

咁我肯定係剩低嗰兩成

點睇

如果女仔係我面前除衫我會更加鍾意對方

Ham sup

呢個就不了

咁樣好啲

agger 真真 初戀就係咁黎

是咪又要玩初恋晒し大会

なんかエロい

利申 年齡=單身歷

又丁禾白

大頭不了

又講

泥膠巧開心

ぺー:正啊唔係我

無晒花花推

推欅坂花花

欅坂Miru

比大野青車咁多鑊完身心都傷晒啦

同埋想澄清一點
唔係黑就Miru

欅坂花花都冇人推

幾時影ga

花花+牛糞=絕配

講還講。。。

「一朵鮮花插在牛糞上」嘅出處

你啲生寫

反neru又
btw有澤部

運営: 買一送二

正副隊長都是Neru洗腳婢

吹奏咋ching

講緊佢有miru既潛力
佢未來應該又白又大波

等睇進化

【欅坂46】菅井友香、キャッチボール失敗した時に控え目に「ちょっと待った～」って言っててワロタｗｗ【欅って、書けない？】

今晚

老是常出現

肥米屌打Neru

本日深夜25時29分よりKEYABINGO…メンバー1のお嬢様・菅井友香を超える“真のお嬢様”は誰なのか?モニタリングで覗き見…テーブルマナー&英会話&食通チェックでメンバー達の知られざる素顔が明らかに #欅坂46

馬些路

both不了

無視neru

肥米

柒到

個人愈來愈漲

【欅坂46】衝撃！病室の床に転がっているアオコらしき物体が発見される・・・【KEYABINGO!2】

好污糟

SOR!

最衰都係我。。。

劣化

參見meru

如果哪個他不愛護你準我代你哭

開始了

オダ

CLS喺人屋企飲到碎晒

好有儀態

阿嬸瘋狂吹奏大小姐

副隊長好sexy

英文有冇咁屎

Chara is fine

有線

友香ching

eat pig

Neru = My Girl

my mother pig no

hey0

Can you speak Japanese

友香叻叻

佢竟然識講呢句先奇

味覺都唔同啲

友香b又吊打

Me=長濱会会長

john ok?

おk
ユーは副会長

禾刀想join牙

十卜
內務副會長

派哂你地膠

十卜Neru都唔得

禾鳥

點少得我呢
我又John

十卜好空泛
有無得卜Neru

哎屌
次次飲完酒嗰晚都會瞓得幾個鐘就自動紮醒
但係又唔係宿醉
放假都無得瞓耐啲

若月巴召喚

潮撐綻清

不了 He棄推同黑禾平囝

有矛平手会同上村会

平手會比較低調

收唔收會員? 我有得掛名就可以

Ok比個文書你do

開放比手足認耳

耳膠

我係黑你 唔係黑平手
潮撐平清

可以寫入CV見工

Okay Blocked

茜女人d自拍越來越姣

君はセゾン

傲嬌二人組

僕もセゾン

下個國民情婦

明反暗反

成個46得平囝同友香唔係雞

真真short jor

守屋一定係

我私家雞

咁都要諗 咪雞囉

又hey0茜茜

圖區手足對茜茜好harsh

會唔會識weakness唔識strength

心計王Neru

又黑禾ru

我幫綻仔派哂你地膠

i died

我覺得係聽唔明個r音

錫咗落Moon

好變態

丈丈今日係貓定老豆定管家

動作好Q

無推友香既路人

無得輸, 其他MB啲キスシーン全部都定格, 好生硬
友香咁樣chok下chok下反而有真實咀緊嘅feel

怕羞

qq

即係咩Feel

食女怪真真又扮野

可恥

偽毒

btw友香b個kiss好生硬 me十年前刀好似咁

綠團po一堆現充好打壓

呢到46 po好和諧

我
曬
你
地
全
部
呀

由轉推ching帶領下嘅圖區除咗成日hey0茜茜之外都好和諧

食屎仔

紅色大字好warm

下集有得睇外景

茜茜好橙

見到茜茜苦口苦面好high

法國圖區手足對茜茜好Harsh

d打某D角度好似芽實

合法蘿莉

我條女

牙。。。

真係要驗眼

Ging。。。

照舊平式風格

畫功進步咗

照舊有トム

减肥未

遲啲搵你師父薯星如幫禾減肥

平仔 肥米

old news

從FNSうたの夏まつり看乃木坂

(中略)
看到這投票結果，第一時間當然替欅坂高興，第二想的是君の名は希望果然贏不到AKB那兩首歌曲。
最後想到的是，乃木坂其實有沒有歌可以贏到？

從上面三首歌可見，要一首歌做到街知巷問，要的是富娛樂性，不然就是有社會意義。

曲奇當初大力宣傳，又出動staff去拍一個staff ver.，如果不是運營去製造這個話題，曲奇未必會如此受歡迎。
紙飛機也一樣，作為晨間劇的主題曲已經是一個話題，又可以日日聽，加上自海女後晨間劇大熱，連帶歌曲也一樣紅起來。
當然本身歌曲也是一首好歌。

Silent Majority更加不用說，順著18歲的投票權加上選舉的社會議題，加上平手的表現，成功做成話題，引起討論。
如果單靠平手，未必能引起這麼大回響，所以就算覺得其實第二單寫得更好，都很難超越Silent Majority的回響。

而反觀乃木坂，雖然在飯心中有不少名曲，但說到在社會上有回響，真的不太想得出。

君の名は希望、何度目の青空か、命は美しい、悲しみの忘れ方

要數乃木坂寫得好的歌不難，近期的きっかけ，雖然只有這一首，但連有點看不起偶像的Mr.Children的櫻井和壽，也稱讚這是一首好歌。

可惜的是這些歌都不夠入屋 雖然命は美しい被用作宣傳反欺凌，今話したい誰かがいる也成為了動畫電影主題曲，但沒有一首能長期紅起來。

國民idol但比人感覺走唔出村外 黎緊估乃團中衰應該無機會超越前人

記得問佢點揀對手

呢樣真 社會反響嚟講 乃無櫸咁勁

akb全盛時期真係村外多話題，但乃團定位仲係握手女奴，就算d top有排唔畢業，銷量谷到百萬係外人眼中可能都係akb分團
歌既話以前都好d，宜家見d人乜春都話神曲就難頂
係百度見過講日本唱k排行akb仲係吊打乃團，結果有人話akb d歌係口水歌先多人唱，乃團d歌係真正音樂唔係人人識欣賞，打飛機打到成地都係

咁我都old news 下
近期由頭睇屎煩既blog
佢講起有明個selist 係誰より接住また会って感覺就好似本身一個人既neru 迎來平假欅11人
me

紫團一開始賣自己係本家公式對手嗰下其實算係開壞左個頭,
世俗定型左哪怕而家點屌打本家都好個形象都改唔到
反而綠團明明係紫團嘅妹團但無刻意用姐團嚟上位,
除左啲番組間唔時放佢地一齊吸引收視之外都各有各做,
同本家啲 HKT, NMB, SKE 咁三日唔埋兩日撈埋做相反
所以綠團而家嘅定位好似單分出嚟嘅第三個系列咁,
自立成家同公式對手比邊個感覺好啲好明顯

關咩稱號事
根本就係個起頭完全唔同level
乃出道連櫸既一半資源都冇啦
頭幾單仲要一堆垃圾歌

綠團出道 + 首歌 timing好, 時勢做英雄

呢樣真 呢一年係轉捩點 睇紫粉比人吸哂定係綠後勁不繼

綠團吸引新飯能力好勁

至少引咗我入坑
以前完全唔睇46+48系

過多一兩年走埋大白紫團就可以摺埋咖啦

綠團只要係吹奏年輕人之後搵到其他 gimmick 就重有排行,
話晒啱啱出道, 而家個boom重去緊, 大把時間比大法慢慢plan

啱呀 冇neru冇平假

にゃー

私はよくキャベツの千切りをするのですが、
最近少し上達した気がします!

今朝はとっても調子が良くて、
スピードアップして、職人になった気分で
包丁を扱っていたら見事に自分の指を少し
スライスしてしまいました( ºΔº )

慣れてきた頃が危ないというのは
こういう事ですね( -᷄ω-᷅ )

料理って危険と隣り合わせなんだと
反省しました(´°ω°`)↯↯

みなさんも、包丁使う時はお気をつけてくださいね!!

整親

最後は高級食材を当てるゲームでした!
私は食欲旺盛で何でも美味しく感じちゃうので、この手のクイズは本当に自信がなくて(笑)

実はいちごでも挑戦したんです!

3人とも同じ1番甘くて大きい物を選んで不正解でした(笑)
私たちが選んだのは一番安いいちごでびっくり!
安くても美味しいものって沢山ありますよね♡

本來唔係食牛

好撚得閑啊屌

重喺張床上面瞓緊

我白

sick leave

聽日mid-term而家先開始溫書

今日開SEM

【悲報】欅坂46、SKE・NMB・HKTを一気に抜き去るｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

2016年度年間シングルランキング （集計期間：2015年12月14日～2016年12月11日）
売上枚数 発売日 アーティスト シングル
──────────────────────────
01 . 1,519,387 2016/06/01 AKB48 翼はいらない
02 . 1,294,962 2016/08/31 AKB48 LOVE TRIP/しあわせを分けなさい
03 . 1,213,660 2016/03/09 AKB48 君はメロディー
04 . 1,202,533 2016/11/16 AKB48 ハイテンション
05 910,811 2016/11/09 乃木坂46 サヨナラの意味 （累計953,443）
06 851,229 2016/07/27 乃木坂46 裸足でSummer
08 828,315 2016/03/23 乃木坂46 ハルジオンが咲く頃
11 467,845 2016/11/30 欅坂46 二人セゾン （累計560,197）
13 392,719 2016/08/10 欅坂46 世界には愛しかない （累計405,180）
14 376,871 2016/04/06 欅坂46 サイレントマジョリティー （累計398,616）
15 365,328 2016/03/30 SKE48 チキンLINE
16 363,583 2016/08/03 NMB48 僕はいない
17 332,231 2016/09/07 HKT48 最高かよ
18 324,415 2016/08/17 SKE48 金の愛、銀の愛
20 305,137 2016/04/13 HKT48 74億分の1の君へ
22 296,753 2016/04/27 NMB48 甘噛み姫

【朗報】欅坂46、48の派生グループを一気に抜き去るｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

無玲奈嘅SKE=WFC

有松井珠

救世組

無生駒既乃團=WFC

有生駒都是WFC

仲睇乃= =

返生 冇洗走到500萬views

さらにミドルレンジには、MediaTek Helio P20プロセッサを採用する「Keyaki」および「Hinoki」の2モデルのコードネームがリークされていますよ。
Keyakiは5.2インチのフルHDディスプレイを装備し、4GBのRAM、64GBのストレージ、23メガピクセルのリアカメラに16メガピクセルのフロントカメラを備えるとリークされています。

AN狗可以換機

又係呢款衫

佢啲私衫好似件件都黑色咁

Sony應該都知乃團氣數已盡
想襯收皮前Chur盡Wota啲錢

夕陽〜1/3〜涙溢れて〜

綠團d歌成日召喚me

咪霸茜

我是小霸王

多麼想知道
如今這算什麼
我是否這麼討厭

第一次聽果陣以為唱緊sandwich

MTK不了

黑色顯瘦

禾友香又發唔準

禾友香

呢張影得好柒

好似好黑咁

見倒小池隻治癒系企鵝育成遊戲真係忍唔住笑

點可以玩足成年

乃團Rotation

屌 放假都要應腦細機 係咪痴線

又牙痛Pose

「你唔做雞我邊有錢呀？我無錢又點養你呀？」

即刻返公司

差唔多意思 佢老母

利申無應機

IG見到大學師妹有Moon隔離櫸Post

睇葉問

欅po梗係睇綻仔 唔通睇互含牙

反而想知佢係ig 寫咩你會知佢係到moon post

IG Story 貼牛屎

鐘意牛屎

【悲報】欅坂さん、無理矢理カラオケで乃木さんの曲を歌わされ嫌そうにする・・・

標題同youtube片名都好惡意
不過我就唔介意欅獨既

而家吹綠踩紫係日本係件好common嘅事嚟

重點 我平囝戴狗圈

你又拉其他團落水

係拉日本仔落水

本文已經提左紫團, 已經係水入面又點樣再拉落水
更何況開坂道post本身就係拉落班女落水比咁多位青嚟討論,
集中一個人定拉埋第二個嚟講都好本質上都係講緊人
唔通你出去另外開個post 分開講又會清高啲咩

狗圈不了

我可以

如果能一直在一起 不管甚麼形式都沒關係吧

平手嚇死人

屌你老母

再屌你老母

有時真係忍唔到笑

屌埋你

出嚟隻揪

給我往死裡去打

打佢 打佢

隻揪隻揪

平囝=新世界的神

ツインテールの日

法國乃同櫸啲歌係我最後嘅救贖

法國肥秋用得夕陽/太陽做歌名嘅歌都唔差

次次聽二人セゾン都聽到我個心乸住乸住

駁唔到

呢排追完the last cop 好好笑

呢套正呀
有集窪田扮火村英生

等緊電影版

平仔

歌詞好正

波皮黨

g

🐤

🐔

法國圖區手足對白白好Harsh

春夏で恋をして
秋冬で去って行く
一緒に過ごした季節よ
後悔はしてないか？

Agger

Acup

AGGER

🐣

好重手

🐓

連登

好重口

改得好奇怪

有張仲奇怪

真

不了🤦🏻‍♂️

織田個食相

go tell aunt rhody
go tell aunt rhody
go tell aunt rhody that everybody is dead...

冬優花英文都叫Amazing。。。

扮Q

下。。。
歌姬。。。？

弱智歌雞

又借啲意貼今泉

哥基

同志真係好得人驚

呢張都怪怪地

入仔又明反暗推 傲嬌

17歲 扑扑脆

法國由衣好似藤田nicole

法國牛屎妹好似白間

白間似禾

櫸坂白間

一邊等人一邊聽二人セゾン真係

要晒

等女

友香話頂你丫！

今晚有得睇keyabingo bd

下 等咩女

行行下街
聽到有個老豆同自己個仔（小學雞）講：「出嚟玩，千祈唔好貪果盤呀，你知唔知呢句說話係點解呀！」

君に遭った瞬間 何か取り戻したように
僕らの上空に虹が架かった

笑左出聲, 咁樣嚟教仔

轉推青又中ねる

係愛呀

係愛呀友香

係咪應該趁新年燒咗佢

教個仔D乜要用呢句

燒比綻仔

平清

認真唔知 點解

搵緊人收購張友香同大佬換 定啲黎

我愛友香大佬

唔好叫我大佬 唔好gay我 thx

gay區化

圖區區長友香ching

個標題原來係咁解

你係始祖

Not Me
That is 會員守屋茜

眾所鳩知會員守屋茜即係....

懷念會然守屋茜

以後有咩幫到手一定竭盡所能
即管命令小弟啦

友香ching是咪肯用bingo bd既neru postcard換友香個張

yes

其實bd同dvd一樣都係送雙面postcard

呢個時代重睇DVD?

呢張正牙

好想去Live

好想再鳩嗌

有啲垃圾團出concert只出DVD

48

念のため

乜仔好記仇

做人記性好好重要

唔好再提
提起我就嬲

做乜係咁轉ac

會然守屋茜

原來有分別架

又og

世界には愛しかない係專輯
然後silent Majority 得type a

左神又糞

咩app黎架 咁垃圾

Spotify
依家仲要加價

我用kkbox 都係 2/3單就齊歌
1單就係得type A

嚇死人咩 個心離一離呀

腳底按摩 真ドＭ

靜到

打緊龍如6
小栗旬

到底同女仔出街，對方問「等咗好耐呀？」，男仔答「唔係呀我都係嚟咗無耐」，係唔係理所當然嘅事嚟

未同過女仔出街 唔識答

四代目!

+1

染谷ho jaga

今集D boss好能屎 無咩feel

好快就有得睇嘅3月號將會有西野七瀨同久慈曉子示範兩大人氣職業美妝
西野七瀨當然就係幾時都咁可愛嘅偶像妝喇！
無論係模特兒七瀨定偶像七瀨都一樣咁閃亮可愛動人♡
七瀨會教大家從偶像舞店妝之中學識點化個唔易甩嘅妝！
超實用㗎！♪
#nonnohk #一拎起支咪就進化偶像模式嘅七瀨
#マイクを持ったらスイッチが入ったなぁちゃん #西野七瀬 #なぁちゃん #ななせまる #nonno_magazine #nonno #ノンノ

成日對住桐生大嗌呢句
為左條女切腹

遲到大王表示我真係到左無耐

我會覺得好假

都係維新嗰啲痴線啲

禮貌上男女都會咁講...

男男都會甘講…

男就不了

男遲到就鬧爆佢啦

冇睇到
女等男都ok既

今集虎落廢咗咁多

睇完making

用微波爐喇

無視佢呢條問題直接叉開話題會唔會好啲?

好牙

仲有個幾月 心情真係做咩都興奮

牙...

【速報】小嶋陽菜卒業シングルに乃木坂と欅坂が参加へ

on9

企開啲啦屌你老母48

収録曲
・シュートサイン（全Type収録）
・AKB48新曲
・SKE48新曲
・NMB48新曲
・HKT48新曲
・NGT48新曲
・乃木坂46新曲
・坂道AKB新曲
・小嶋陽菜ソロ新曲
・AKB48若手選抜新曲
・まゆゆきりん新曲

坂道AKB都算啦, 假假地都叫有AKB三隻字係到,
乃團單獨新曲都放入去係咩心態

敢唔敢再on9啲 自己新歌係埋到

人唔笑

屌你老母489

欅中晒
乃木坂
齋藤飛 白石 西野 堀

欅坂
菅井 長濱 平手 守屋

咪又係企後面

中咗一半

唔中
不過屌爆肥秋同AKS老母

中又點 唔係諗住我地會買下話

只睇不買

カワイイ

agger友香b

有無手足法國上村好淫

しいて言うなら外面斯文內裏Open咁上下囉

冬優花唱歌

肥豬

嚇走哂

我係小霸王

守屋唱歌都幾撚難聽下。。。

true

駁唔到。。。

又harsh 茜茜